佔領銅鑼灣！中國人SOGO集體掃貨 港人嘆買份母親節禮物都難

銅鑼灣崇光百貨公司感謝祭，不少內地客聞風湧至，迫爆百貨公司各樓層外，搶購化妝品的人龍更重重包圍百貨公司外的大街小巷。警方下午出動藍帽子驅散阻塞通道的內地客。

感謝周年慶首日已有約幾千名內地客在百貨公司輪候打蛇餅。人流不僅阻塞東角道及駱克道行人路，不少顅客及途人更被迫要行馬路。有代購客疑似集團式行動，在行人路及公司門外執貨分貨。

下午警方派出幾名警員勸喻阻路人士離開，也有交通督導員到場，但有警車及救護車也要緩慢通過，其後藍帽子到場增援，用擴音器叫阻塞通道人士不要停留。

有一心想買護膚品給母親，祝賀媽媽母親節快樂的本港市民抱怨，內地人繼搶奶粉、演唱會票、炒樓之後，現在想買母親節禮品可能也要找內地人代購。

thankful week 正常

十足十Black Friday madness

佔領SOGO，買到斷貨，又贏

要不是中國照顧你，你地香港早就完蛋了

點止，仲有一地喼做路障🚧+武器

要不是中國所有嘢都是假

又話抵制日貨

不了

香港sogo一早賣撚左啦仲日資

又話唔黎香港？

入面d化妝品有支那制咩？

港島人可以齊齊享受中國人榮譽啦 上水元朗日日發生緊

今日經過而且入埋去，根本上入面全部強國人，上電梯要限制住上！第一張

Sogo有係百度落廣告緊係搶喇

支那人

蝗禍

支那人搶野真係特性嚟

SOGO幾廿年都未咁旺過
真係多撚謝阿爺

尖沙咀九點幾都成堆蝗